［文宣］屋企有長輩係講客家話 學佬話嘅入一入嚟

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

我哋將原po 錄成客家話同學佬話
希望可以用鄉音感動佢哋

客家話：
學佬話：

推

push

幫推
俾咗媽子聽 佢聽得幾專心

客家話嘅部分未必講得好好
學佬話嘅部分未必好香港

但我哋相信我哋用返母語去表達一定可以令上一輩更了解我哋

推

download 條voice clips send 上家庭grp 畀長輩聽
至於標題就由大家發揮喇

學佬似閩南多，香港d學佬邊有咁文雅 基本都冇乜書面語字 冇乜文化

我特登揾台灣人錄
如果有人出到香港閩南話 當然最好

屋企學佬人 真係勁藍

好撚得意

唔怪得之 台語係好多d書面語用字，所以就算相似你比學佬人聽都係聽得明3成，亦都較難搵到識講又肯講嘅後生仔加油

不如再開po 招人？點睇

［文宣］招 客家話 潮州話 學佬話 四邑話 上海話 幫手讀文宣